垃圾迷麻會員（suxxxxxx)原來之前收入得13000-14000

而家有3萬俾家用

麻友爽到

所以而家都懶接客了

所以引退了